[境外言論都管] 疫苗家長3月街頭募捐 當局指其言論危害國家安全 被拘至今

【疫苗家長3月街頭募捐】
【當局指其言論危害國家安全 被拘至今】

今年三月兩會期間，一批懷疑問題疫苗受害兒童的家長，到北京王府井募捐期間被公安拘捕。

來自河南的何方美是其中之一，她原定被拘留15天，但在釋放當天，突然又再被河南當局以尋釁滋事罪刑事羈留，至今已近100日。

她丈夫李新指從未收過書面逮捕通知，他和律師都只獲批准跟何方美見面一次。

「律師說當局指何方美在境外言論，包括推特、接受外媒採訪，就說她的言論危害國家安全。危害國家安全，按照中國大陸相關法律規定，刑法的規定，應該是國家安全機關在管理這個案子，但現在還是(河南)輝縣治安大隊，在管理這個案子。」

李新的幼女在去年3月下旬，接種武漢生物百白破疫苗後確診急性脊髓炎，被市衛健委專家判定為偶合反應，他女兒現時手腳活動能力受損，接受治療超過一年都未康復。

雖然當局有出台補救方案，包括賠償及起草疫苗管理法等，但李新認為無補於事。

#問題疫苗
#危害國家安全
#有線中國組

推

疫苗問題就唔係國家安全問題

中國法律係最公平公正既

律師說當局指何方美在境外言論，包括推特、接受外媒採訪，就說她的言論危害國家安全。

有無人可以貼去Baby kingdom等班以為得殺人放火先會比中共拉嘅無知師奶睇？班友係要d嘢同自己(仔女)有關先有反應

佢會話有線fake news

source

有線ok嘅佢地係唔鍾意蘋果者，同埋依家唔好理咁多啦，貼到就貼咗先啦，3毛係嗰邊不停灌輸”我唔會犯法所以唔關我事”嘅思想，d唔睇新聞嘅師奶多多少少都會被洗腦

依法治国